今晚死獌狗贏到巴素利，表演吞精

絕不走數！

跟

贏唔贏都吞

廢中仲未sleep?

樓豬死gay佬

今晚clean sheet我同樓主互含互吞

有你已經冇咩可能cs

有我含定都得都得

雲吞加麥精

已經射定 到時你慢慢吞

已經有30年無打J 準備一次過射晒入樓主個嘴仔了

處男成日打飛機都仲有精？

麥精定雞精

u𡁻猿鬆甘能串

和好 ok?
唔串你

又有人要走數

唔好再推啦

唔好意思，我跌左個一蚊入黎咋

吞左佢呀八婆

走數啦！

.

夠啦你地，唔好再推

曼狗對巴素利都要燈